張堅庭頻道 - 特首辦的道歉不是道歉，她說了曼德拉沒有說過的話。

張堅庭頻道
- 特首辦的道歉不是道歉，她說了曼德拉沒有說過的話。

Comma
68.2K subscribers

該引文的重點是：不誠實是國家崩壞的原因⋯⋯